連登仔平時食開屎，積口德積黎把撚

老衲是否連登仔?

老衲並非連登仔，老衲乃駐守連登的耶路撒冷得道高僧

老冇認同

老2贊同

agger

老二

老夫認同

屌你老母諗住叫你主持積德大會架

條朝君體也相同啊

你咪一柒樣 你估你口德好咩

你老母口技好就夠

佢老母啲口技係你個死gay 佬傳授

納dee師兄